Dit is in 1983. de sleutel die het graf afsluit.
Ik had het van de kist om aan te geven Arthur.
"Mijn hart zonk in mij, want ik voelde dat er een beetje angstig was beproeving voor ons.
Ik kon echter niets doen, dus ik plukte wat Ik kon en zei dat we ons beter konden haasten, zoals de namiddag was passeren .... We vonden het kind wakker.
Het had geslapen en wat eten genomen, en helemaal goed ging goed.
Dr. Vincent heeft het verband weggehaald keel, en liet ons de lekke banden zien.
Er was geen twijfel aan gelijkenis met die die op de keel van Lucy waren geweest.
Ze waren kleiner, en de randen zagen er frisser uit; dat was alles.
We vroegen Vincent naar wat hij schreef ze toe, en hij antwoordde dat het een beet van sommigen was geweest dier, misschien een rat; maar van zijn kant was hij geneigd te denken dat het een van de vleermuizen was die zo talrijk zijn in het noorden hoogten van Londen.
"Van zoveel onschadelijke," zei hij, "daar mag wees een wild exemplaar uit het zuiden van een kwaadaardiger soort.
